又到換機既時候

等新iphone, 定買p20 plus /note 9 好?

no budget

無budget就Note 9啦，iphone要等到11月

Sony XZ2 Premium
11.9 mm 厚
236g重&nbsp;
73.2 %Screen To body Ratio&nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp;
超粗上下巴&nbsp;&nbsp;
冇3.5mm&nbsp;
得64GB選擇，如果用雙卡，好快無位

9月1喎 唔係咩?
note9 果支筆好似好吸引

係，用過返唔到轉頭
利伸: 用緊note 8

等新iphone

用左三叔好多年
果陣note7真係用過最好用， 之後被迫用s7 edge....

但係講真android機 真係越用越慢 舊電又廢

Mate 10

使乜等到11月，no budget緊係一出即食炒價啦

唔急既
就等新iphone出左先

到時其他機都會減機 同iphone揮過

到時簡iphone又得 簡咩都得

s8+用咗年幾，仲好順+核電

起碼11月

iphone你要等到佢真係賣嗰日應該要11月，因為之前好似話整唔切，同埋上年iphone X都要11月

因為我contract到期， 可以換電話

幾時完？

十月到期， 其實contract完左可以正係俾台費

好耐冇用iphone 有d想轉返去玩下， 但note9真係好似好正

利申住係澳洲

係澳洲等iphone啦
9月出都唔駛食炒價

九月發佈但係唔知幾時賣

想知i7會平幾多

i7 不如買i8

i8不如iphone X

好過note9

一陣會有人出嚟話打機睇youtube買8 唔好買x
咪又係考古 6得啦

打漏咗過買